其實由6月9號開始

其實由6月9號開始 當黑警佈好防線之後 我地係一次都無贏過 個陣連放題都未開始 究竟點解成2個月 都仲係唔識走？